★$4000 邊道影印最平？求攻略！

公司printer

最好接近零成本

no work

印銀紙?已報警

去你最近嘅議員辦事處

禮義廉 是否免費影印？

非會員可以用嗎？

剛放監？

non 會員

巴打窮到咁
4000蚊開幾十個post 仲要一兩蚊都慳

+x教
慳得一蚊得一蚊

而家班議員為救將會嚟嘅區議員選舉一定會比份你 仲要教你點填 仲會幫你寄

但非會員可以？

i am poorest

我日日經過都拎兩份走

咁正

有人會企定定 你行過去就會比份你

好多老人家拎完又排返隊再拎

成日去議員辦事處影印 A3 J圖 啤咩膠